有冇巴絲去過愛爾蘭

嚟緊4月復活節嗰陣想去
想問4日夠唔夠玩
主要去係Dublin
應該去埋west Ireland 嘅one day tour
另外祝大家新年快樂

其實 Dublin 本身冇咩玩 hea 住一日到兩日都夠玩曬
愛爾蘭既其中一個重點就係景 但係分得比較散
好似去cliff 一來一回都已經冇左半日

除左愛爾蘭 北愛都係一個好選擇 有Belfast 同 Giant Causeway 但係都係極花時響交通

Dublin悶到嘔

人現正在愛爾蘭，建議你學我咁stay Galway ，一日去cliffs of moher, 一日去Connemara ，留返兩日俾都柏林

我都有嘢想問下
有無巴絲唔夠兩年牌係愛爾蘭租車自駕？
黎緊會去，臨租車先發現T&C要兩年牌

但係佢未必知你唔夠牌齡 我上次租佢都冇叫我拎香港牌黎睇
但係佢上次話我本國際牌封面個發出日期係到期日

記住飲Guinness 同 Irish Coffee

係
我一甩P就租
四日三夜
成個島兜咗個圈

下個月去

你地網上book左先定去到租？同埋邊間租

網上啦梗係
Europcar
二百歐全包
五日四夜
AT SUV

我就一早網上book Derry 機場攞車揸一日，去左Wild Atlantic way 其中一段，50.99磅，不過自動波唔係好貴咩，我上網搵唔到平嘅自動波車嘅

記得原本租golf嗰類AT
現場upgrade咗
200蚊全保加AT仲係SUV
真係一個好好既回憶

PS. 第一日就high花咗